大家覺得有咩工其實唔洗讀大學都有能力做，但現實又要讀大學先做到？

babashop

account

小學老師

巴到連r音都冇埋

以前d小學老師又好似冇讀大學

藥劑師
照單執藥

點解

藥劑師淨係做咁少野

電台dj

教院畢業就得

中小學老師
Marketing

所以咪話本來唔洗讀大學都做到
而家周街都係大學生
學歷貶值競爭大左
而家多數要專科degree+pgde先拎到入場券
仲要唔包生仔一定搵到教席

特首

EO

醫生

公墓員

督察

記者

同意傳理同會計。

我覺得，比盡依兩科只需要讀一年，理解行業運作就可以。

但依兩科變咗四年大學課程。
年年都讀同一堆野，只係晒時間。

（同埋講真，香港傳理嚟講，大學啲老師都幾廢下
例如我自己覺得，中大好多教傳理嘅老師，佢地都唔係好知自己做緊乜
中大請佢地番嚟，因為佢地叫係香港傳媒業有啲地位，
但說真的，佢地上到位都唔係因為佢地勁，
佢地上到位，只係因為以前個年代，傳媒業你識字、夠膽夠好彩就上到位。

問佢地有咩報道技巧
佢地真係冇乜心得，

佢地好多都食古不化，
最多只係知道一啲系業守則

啲功課佢地好feel 就比高分，冇feel 就比低分，
但憑咩準則改功課，佢地都up唔出
所以同一份功課比唔同老師改可以差好遠

所以上佢地堂唔好諗住學到咩破天荒遊走傳媒業嘅技巧
上佢地堂只係晒時間 ）

利申：中大有修讀張老

Account其實一兩年乜都讀哂 麻煩既係你唔讀大學要考QP條路會好難行 但你唔考QP就做死一世clerk

幼稚園老師